有無人仲記得勇武派始祖招顯聰Billy Chiu?

招顯聰持鮮明的反中立場，並且支持香港獨立運動。招顯聰自稱為香港人，而非中國人，支持香港獨立，並且認為香港獨立後，毋須再依靠中國大陸供應糧食，香港人可以種菜養禽畜自給自足，經濟上亦不再依賴旅遊和金融業，重新發展輕工業，其言論被指想法幼稚[3]。

部分香港報章標籤他為「鼓吹香港獨立」、「煽動弱勢社群搞亂香港」。

2010年12月，招顯聰、姜靈彰在參與要求釋放趙連海的遊行中觸犯「擾亂公共安寧」罪名[11]。

2013年8月，招顯聰在旺角集會撐林慧思被警方指企圖搶槍，遭多名警員先按在地上，再合力抬走，期間招顯聰多次高呼「我冇搶槍」，又稱「警察屈人」，事後警方指是「一場誤會」將他釋放[12]。

2013年8月，招顯聰在特首梁振英未到會場已被6名警察手拉手圍住。招顯聰多次表示當日並無衝擊警察防線，沒有越過封線，亦沒有越過鐵馬，但當日警方指他「兩次闖過鐵馬，及力圖反抗」[13]。

2014年10月17日，據「愛港行動」微博消息，招顯聰當日早晨因襲擊一海外記者，在旺角被警方拘捕。

仲要入過軍營

2013年12月26日，招顯聰受張漢賢指導衝入中環屬於軍事禁區的駐港解放軍中環軍營被捕。部分人要求嚴懲擅闖軍營者。[15][16]

2014年1月1日，中區重案組在香港島西灣河拘捕招顯聰，及下午在長洲拘捕張漢賢，他們涉嫌擅自闖入位於中環軍營的解放軍駐港部隊總部，觸犯《公安條例》（第245章）第38條，在無許可證情況下進入香港駐軍禁區[17]。「香港人優先」四名成員被捕，但他們在社交網站Facebook發表：「此仇我一定千倍奉還」。[18]

2014年6月19日，4名港人擅闖解放軍駐港部隊軍營案在東區裁判法院宣判，帶頭闖軍營的「香港人優先」成員招顯聰罪名成立。裁判官指解放軍持槍，三名被告未有顧及自身安危是非常不智，但考慮他們只為表達意見，並無作出破壞，被判入獄2星期、緩刑12個月[19]，兩認罪的被告各被判罰款2千元[20]。同日，招顯聰與一名支持者在進入法院前喊港獨口號，被一名中年男性兩掌擊倒在地，在場警員立即拘捕施襲者，有傳聞這位施襲者是退休警署警長[19]，警方列為普通襲擊案處理[20]。招顯聰表示沒想到法院輕判，但仍會上訴。

補link

真係唔識

之前畀高登仔話係鬼嗰個？

陳巧文勇D定佢勇D

建咩國

隔離係龍緯汶

死廢老

陳巧文勇啲 當年好多高登仔屌佢

佢唔夠運啦，08年撞正「我係中國人」嗰期